讀書定翻工好？

而家讀緊asso GPA唔過3 考慮緊一畢業就搵工 定繼續讀自資or 有UGC offer 就讀UGC

睇樣啦.靚嘅就緊係返工啦.

讀書啦，中文都未學好

讀